借朋友ac 有無人見到呢啲人咁戇鳩真係好爽

見到呢啲人真係嬲都嬲唔落
反而好想笑

brain are awesome i wish everybody had one

點解大家要同弱智人士計較？

唔好再post呢啲nobody出黎喇
大難臨頭仲自詡政治冷感，並為此沾沾自喜，唔係腦缺鈣就係腦缺腦啦

毫不關心 就收皮啦

啱啱先想po佢上黎
比你快左一步

以無知自豪真係最撚on9

香港人其實仲有好多人係咁
我其真係好尊重有唔同嘅意見 話警察打份工又有 話其實港府係狗做唔到乜野又有
但無邏輯或者唔了解來龍去脈就出黎comment真係好嘔心

其實*

呢d垃圾cosplay撚 遲d連動漫都冇得佢睇啊

正式傻閪一名

乜柒都唔識話人慘

人地肉緊紅酒睇警察打柒d學生呀

臭閪

呢啲咪係個啲話六四無死過人個班囉

仲以為台狗嚟

玩得動漫有幾多正常

正式傻閪一名

乜柒都唔識話人慘

人地林鄭飲緊紅酒欣賞警察打柒d學生呀

臭閪

那來的傻西？

行政長官收緊$401,960一個月 佢真係好撚慘呀 屌你老母

我希望大家可以尊重翻有嚴重弱智嘅人士

覺得佢慘唔洗po出黎 po出黎即係想畀人知你覺得佢慘 除非你account係冇朋友+private 否則佢都係有意圖想表達畀人聽佢嘅想法

個個月得幾十萬袋，完約就逼住要做政協副主席真係好慘

修例根本唔關台灣單野事。藉口黎
主要係捉走資, 同滅聲